### Катание на лыжах

После вчерашнего мы уже были образованные, поэтому изъявили желание упасть Юле на хвост и попробовать себя на настоящих трассах. Юля сказала, что трассы маркируются цветом: синий цвет -- это трассы уровня "лёгкий"; красный цвет = уровень "средний", и чёрный цвет = уровень "тяжелый". Юля нас вывела на трассу №7 -- это была синяя трасса самой тривиальной сложности, чтобы посмотреть, чему мы научились.

![](trassa-7.png)А вот здесь -- ещё и видео спуска по этой трассе (не нашего): <https://www.youtube.com/watch?v=BaPgxijWxb8>.

Юля увидела, что мы готовые (в смысле образованные) и повела нас на 14ю трассу. 14я тоже синяя, но она длиннее, и с неё открываются просто шикарные виды. До конца катания мы ездили по 14й трассе, так сказать "накатывали мастерство". Виды действительно шикарные:

![](39.jpg)

![](40.jpg)

Хотите увидеть больше? Смотрите видео-обзор трассы (не мой): <https://www.youtube.com/watch?v=vGlI6OE7f4A>. На этом видео-обзоре вы увидите примерно то же, что видели мы. Но! Намного красивше это всё выглядит в ясную погоду. Нам ясную погоду застать не удалось, но у читателя есть шанс: <https://www.youtube.com/watch?v=qo3tFNXSq6s>

Вот здесь можно увидеть боковой вид с трассы:

![](38.jpg)

Ближе к низу трассы установили надпись "Я люблю Буковель". Вот фото моего рюкзака на фоне этой надписи:

![](41.jpg)

Оглядываясь назад от упомянутой надписи, видим красивенную панораму трассы:

![](44.jpg)

Вот на этом и закончилось наше катание. Мы в очередной раз спустились вниз, глянули на часы, и убедились, что срок действия нашего ски-пасса (билета на подъёмник; мы его взяли на три часа -- с 10:30 по 13:30, за 600 грн) закончился. Я на прощание сфоткал киоск с лёгким налётом японистости:

![](48.jpg)

И мы пошли сдавать лыжи и заедать нагулянный аппетит в вареничной.

### Отъезд

Мы в последний раз поели в кафе "У Наташи", выслушали душераздирающий крик души парня-подавальщика "Шо ж ви не разом приходите, ВОНО Ж СТИНЕ!!!!11" и где-то в 18:00 дождались микроавтобуса. В 20:00 мы были во Франковске, где хорошо провели время в кафешке "Ложка" возле вокзала, и потом погрузились в поезд и поехали домой. Я лично устал настолько, что даже не пошёл играть в настолки, а завалился спать: ведь завтра в 9 часов утра мне надо было быть на работе.

![](111.jpg)

### Итого

Курорт -- шикарен; кататься на лыжах мне понравилось; если туда поедете -- рассчитывайте потратить где-то 2 тысячи грн в день. Основные затраты -- на проживание и на ски-пассы.